頭先老衲曹星如上身打到老婆訓深圳人民醫院icq

Icq

識唔識拳嫁納dee
曹星如係比人打到入院果個

更正:
頭先老衲曹星如上身俾老婆打到訓深圳人民醫院icq